訓左無睇 美斯世界盃入左幾多球？

美斯踢波唔洗你教

食薯片

可以飲可樂

屌你依家飲蒙牛呀

Dllmch